（唱歌）低音入

有冇巴打聲底低覺得好難開聲
唔知係咪因為習慣發聲係低、講野唔出咁、有時搞好耐先開到聲
唔係日日練隔一排仲難開

一定係發聲有問題
就算聲底再低音嘅人，其實唔會講唔出嘢
仲有你點練聲……點為之好耐？
基本上其實只要練習得當嘅話，開聲根本無需要發出聲音

唔係講唔出聲、係冇咁快響倒

哼scale哼歌逼佢音區連接咁、可以搞成個幾鐘都唔太連

你TG我，我聽下你點哼
o0andrew0o